啱啱諗住幫個Mk妹，點知佢...

是咁的，啱啱係荃灣行街，行到一間拳館前面
mk妹：
我：
mk妹：先生，唔該你幫幫手，攞埋張卡我就可以收工，差一張，唔該你啊
我推左幾次佢都死纏爛打，咁咪諗佢可能都俾人推過好多次，咁攞張卡人哋就可以收工，咪當幫下人囉
攞左之後佢叫我入拳館（態度良好）我當刻就知有啲唔妥，但都入左
入拳館後
mk妹：電話幾多（態度勁閪）
我：唔留電話
mk妹：咁留頭四個number啦
我：（求其嗡左四個數字）
mk妹：先生貴姓？（keep 住閪）
我：（求其嗡）
mk妹：一星期翻到幾日？
我：我冇話會黎打拳wor
mk妹：我問你一星期有邊幾日得閒啊，你係咪唔識聽中文啊？
我心諗，屌你老母幫你收工仲咁撚串？
我：你搵過第二個啦
之後轉身就走，仲好似聽到佢拍臺
好心你啲mk仔/妹要人幫手就唔好咁撚串啦，我話知你心裏面屌到我上天花板，要求人就交戲交足啲啦
btw：條mk妹好撚閪相

真人真事，如果我有咩做錯請屌細力啲

好假

其實我係咪做錯啲咩？定理佢本身就錯

真事

連登話真人真事冇人信

荃灣間ffg d女成日見到d仔行過就會走埋去捉住佢

係，真係狗也不屌

比我都會

又係呢啲屎橋，銅鑼灣近時代有一個擺檔又係咁講話簽一簽張卡佢就食得飯

依家啲人翻工翻到咁，香港人壓力真係好大

我係九龍灣都遇過
冇認真睇佢係咩公司
又係派卡既

本身諗住幫佢收左張卡就算
一收左就跟住我行
問三問四
我冇理佢佢就一野搶返張卡
佢老母on99

底線係有波餅食先跟上樓
唔好做壞規矩

甘奶巴閉叫佢自己袋埋張卡啦

我本身都唔信人話咩做拳館啲人好鳩，我依家信啦，以後咩差一單就食飯、放工既麻煩去搵你老細做埋佢

荃灣嗰間拳館好煩
每次經過都叫你去挽

係，佢問我一星期去到幾多日我依家想走，仲問我識唔識中文，我識屌埋佢老母唔通又要講俾佢知

屌佢老母，啲mk妹唔知係咪坐住左個腦，求人仲要串串貢

問卷妹 : 先生，可唔可以幫我填份問卷，唔該呀
腳膠 : 幫妳填夠10份又點話，不過有條件
問卷妹 : 咁好....10份! ，咁條件係咩 ???
腳膠 : 妳過一過黎
問卷妹 : 噢...
(帶問卷妹去一個無咁嘈既地方)
腳膠 : (o係問卷妹耳邊講) 俾我聞下妳隻腳
問卷妹 : (<—面紅)
問卷妹跟住呆左
腳膠 : 小姐，我趕時間架，唔制我走架喇
問卷妹 : 咁好喇，係咪聞一聞就幫我填10份???
腳膠 : 聞每粒腳趾/腳趾罅就當1份 ，索下成隻腳板 (著住黑絲+除左黑絲) 就5份喇

問卷妹企左成日，又想快d收工，所以收尾答應左。

之後帶左問卷妹去一條後行，佢除左隻高爭鞋 ，遞起一隻透到腳趾同腳板既薄黑絲襪 。o個時已經有一陣好強烈既臭味飄緊出黎 ，聞到真係扯哂

見到咁撚正，味度又咁強，緊係即刻開波啦 。問卷妹企左成日，d腳汗真係臭撚過鹹魚 ，用個鼻又佢腳板一路掃，去到腳板心真係頂唔順，直頭黎一個濕吻 ，我啜呀! 。 問卷妹當堂左，但係好似又幾enjoy

玩完黑絲臭腳板，最正既一刻黎喇 ，問卷妹剝左對黑絲， 陣鹹魚臭腳味全力散播

問卷妹企到腳支力，所以就郁郁下自己d腳趾黎放鬆下。見到d腳趾咁性感 ，即刻將個鼻痴埋去，夾o係腳趾罅中間 。用個鼻o係佢d腳趾罅到摸擦，擦左d老泥出黎 ，真係極大收獲

最後就係聞佢隻黃咁咁既臭腳板 著完絲襪隻腳板真係特別臭 聞到腳板心汗位既味度真係食過返尋味

好耐冇睇過依篇野

但條mk妹就不了，閪相到我見到佢就想調頭走

係咪肥婆金髮

今時今日咁既服務態度

係，巴打見到？

係肥婆你重行埋去

話唔定係肥婆先行埋去呢

個間野出曬名 仲會有人中伏？

佢係咁煩住我，我有叫過佢tum張卡入垃圾桶，跟住佢講埋啲九唔搭八既野

成日都撞到 不過係男人

唔好拎野呀 我十幾年前都係咁 想逼我上去

聽講做得運動多性慾都會增加

旺角試過

又肥又樣衰太耀眼
對面街都留意到

乜巴打唔知連登仔個個都鍵盤當坦克咩？

btw：我認我廢

欣宜級

我估間間都係咁

畀咭你有折頭上館做會員
c記十年八年前咁做啦 out唔out d 應該快玩完

佢聲稱唔係要我入會，但攞左張填個人資料既表格，仲話唔係我填，係佢填

咁撚多行業唔做 走去做狗

我都試過
創興FAC 俾條友昆咗上去 仲要係大隻佬

同啲倫敦金、保險佬一樣，都係地底泥

我都試過，但上到去係另一個女仔同我傾

健身狗死全家

未驚過

好嘔心

係街等緊人, 見仲有大把時間, 試過有靚女保險妹同佢玩左陣, 個閪相出哂黎

試過比佢地拖住我隻手拉我入去
我一野fing 開佢
毒撚第一次拒絕女仔

轉態度快過天氣

嗡嗡嗡 小蜜蜂 飛到......嗡你老母
嗡到我好撚燥 屌你老母

唔撚明點解會俾人昆到上樓/入舖
呢類拳館個朵都臭哂, 正常人都唔會入去, 喺街見到直頭理都唔會理
入去果啲係咪諗住會有咩著數, 貪小便直? 咪咁on9啦

甘你老母奶你老母

唔好食咁多，搞到有幻聽

所以傾兩句唔對路即走

色心起⋯

試過係荔枝角比條mk妹兜搭
見佢幾靚就上咗去
去到原來係第2個職員填資料
填完啲嘢拎咗張卡就走咗
唔知點解咁好彩冇比人sell

冤枉啊包大人，真係撇唔甩佢先冇計
同埋條女好撚閪相

做咩咁傻豬填資料

樓主毒撚

有咩所謂，反正都唔係真

樓主sick eat

有冇touch佢手仔先

係肥婆攔路

識玩

樓主我信你 因為上個月我都試過

開名啦

荃灣FFG有條美極成日姣d仔

覺得假嘅自己去沙咀道走轉

FAC？

最後你簽個名就得 不嬲都可以架啦

唔明
點解佢會問你邊幾日得閒既?
佢地個流程其實係點..

肥西都咁撚串

我都試過類似
佢問我住邊我話沙角頭
佢話唔阻你

見親呢d講句：同行

一定係樓主呢件

跟佢上去已經on9

唔洗上去，入門就有得坐

聽講有啲入咗去之後，四五個人圍住你，不停言語轟炸，遊說兼洗腦，又唔俾你走，令你疲憊不堪，
意志力逐漸變得薄弱時，就開始焗你拎身份證或者銀行卡出來，

9成見條女正，之後俾人引入去問呢樣問嗰樣，扣留幾個鐘先走到再返屋企上連登發洩

佢嗰間係玻璃門我先敢入去
btw，只帶現金&八達通出街，提款卡同信用卡擺屋企

上左樓你估咁易比你走

我做太監都唔益條女，又肥又醜

試過咁跟左mk妹上拳館
之後我話我都有學過打拳
跟住佢唔信 話想同我過兩招
咁我就想拿拿聲走 因為趕住扑野
咁就限時30秒 睇下邊個訓底先
點知我2秒打到佢叫救命
仲話放過佢就幫我含
之後想知再講

以前鰂魚涌執左個間 California都有個肥婆成日係街到拉客 用埋d屎橋氹人上去做問卷

佢除護陰先幫你含

西洋菜南街都有 成日行過都話差一個就收工
sell條友唔係美極就係肥仔

應該係真...
我之前又係荃灣俾人sell 佢會叫你上去聽個講座
我直接同佢講 伏黎架喎
仲係度求我
都估到個後續就係sell埋啲野俾你

條肥婆sell過我幾次
次次都直接無視佢

岩嫁喇 依家變阻佢收工 死mk sales利用人地同情心

你整啲icon有咩用
對話你都係打返字

唔想知，講左死全家

你戇鳩

態度咁西以為條mk妹實好正 結果肥婆

下次就聽佢講一大輪，扮到好似落曬答，佢一叫你簽野/俾資料就走 佢哋做狗真係抵撚死

攞咩卡？睇唔明攞卡點要最後要俾人問野

一睇嗰句開場白都知係真，所以香港地做好心真係係只會害自己

門口嗰兩個肥婆門神?

好似係公司名片，冇認真睇，走個冇帶埋垃圾走

唔知有幾個，嗰陣都多人

講起就嬲鳩
黃埔爭鮮對出又係有班煩膠阻撚柒住晒
好似又係ffg 佢地幾時收皮呀

樓主下次咪咁好心啦
肥婆唔撚抵幫

真係經一事長一智

以前讀中學都試過
Fac班垃圾
條女度唔到我比錢
叫左個大隻佬黎
反而個大隻佬冇留難我
肯放返我走
曬9我時間

喺到呼籲各位巴打，以後見到街上有呢啲騙案，叫你拎卡又好拎抽獎券又好，二話不說就拎部手機出嚟影佢相，有得屌就屌柒佢
呢啲都係騙子嚟，唔洗畀面佢

好想比MK妹瘋狂閪臉

啱啊

我都試過！條女又話幫佢收工，氹左我入去之後我即刻跑走
第二次經過就有條仔埋嚟

Kaman?

靚？

屌 佢地依家派人企係附近啲屋苑樓下
日撚日出門口都要阻左你
有次佢追撚住問我 係咪住呢道架？成日見到你既

下次答佢：緊係成日見啦，我同你老母咁熟

罰你重睇

攞左之後佢叫我入拳館（態度良好）我當刻就知有啲唔妥，但都入左

荔枝角都有呢啲煩膠

我認

無是咁的

零分重作

無奶腳，失敗

唔咁亂認，費事屈錯人

係咪泰拳？九龍灣都有。
係咁話當做善事啦，好快啫，幫吓手，不過我一句都冇應直接走
原來呢間專請mk妹拉客

mk妹：
我：

個符號係有咩用嫁？

唔好上咁多連登

根本街頭兜搭係望都唔好望

係咪肥肥地 我都比佢捉過入去 話最後一張幫手拎埋 屌你費事煩就hea鳩佢 之後就開始sell 我話有嘢做趕時間 佢好似聾左 最頂唔順直接頭也不回走撚左

佢喺我後面兜去我前面

係

自己本身有打拳 真係分分鐘好打過你班廢柴

間野搵肥婆拉人都知係廢既

設計對白，你走左佢同跟住個10個幫佢做埋收工

旺角都係 尤其夜晚

唔好做好人就得啦 佢收唔到佢既事啦 我又唔會死

佢話幫幫忙簽一簽就ok ，我死都唔簽，夾埋嘥咗大家15分鐘
之後我講咗句，如果你肯用呢15分鐘sell 多幾個客，晨早食得飯啦，條友即刻收皮

我上次經過荃灣ffg, 條女直接塞禮品比我,跟住扯住我隻手入去問嘢

依家sales手法層出不窮

拎你本超英雄傳說比佢睇啦
包佢收聲跟埋你走

例牌開場白
十幾年都無變

上到去已經係第2個人，都冇機會

旺角創興嗰間都係呀
話咩免費一日試玩
第一次遇比佢on99 帶上去
話叫我簽個名
點撚知轉個點拎 部EPs 過黎叫我比錢
一睇上面個銀碼係$24000
跟住我彩佢都 on 9 即刻走人

我諗做尼分工既人有啲問題，以為隨便係街搵條友就可以做水魚

等侄仔幫我出人頭地

睇完好想奶腳

FAC?

之前旺角都試過
呃我話一分鐘
搞左15分鐘都未得
嬲到走左

ffg

sales狗 1分鐘=30分鐘

半斤八兩

沙咀道嗰間係FFG
出晒名閪

叫佢錫你一啖再講

太醜，不了

佢心入面已經射咗你19幾次

唔知係咪同一樣野
有次係旺角 附近有啲健身中心定唔知咩野
過過下馬路有個大隻佬拍我膊頭

大隻佬: 我:

大隻佬:小姐你跌左嘢啊!!!
我:(轉身)
大隻佬: 你跌左張傳單同埋一個機會啊

屌啦on99晒我時間

wfc？

最出位係有個高高地懶型既mk仔
係條街阻撚住人行
佢老母間野請班2打6都請d睇得下架啦
一係就肥閪 一係就低能仔咁 有無職業道德

倒自己米

呢個幾好

mk文學

如果係果間野，咁我肯定樓主冇講大話

係咪喺楊屋道果邊，橫龍街果頭？
樓下有間7仔同美心果度？

沙咀道嗰間

fac？呢間野上過新聞

Ffg班企街專捉毒撚 個個都比人呃入去

係連登都睇過3篇文

樓主ho ball

呢間d人好西
之前行過見到有個男staff捉住左我前面個男人 之後個個男人同佢講唔洗啦唔該 個staff應佢 下 你咁都唔洗呀？
屌心諗唔幫襯你就要咁講野

寸鳩佢啦: 只值$300

之前我都試過，嗰一日落雨，條友又話做埋最後一份就可以收工，因為可憐佢 到最後上左去又check呢樣嗰樣，又叫我報.......

死毒撚先會信人
真係最後一張
可以收工

仲要入埋去

不過打下拳都幾好
分分鐘幫你脱毒

個mk妹簡直係你貴人，係你天使

旺角創興樓下又係一堆mk係到sell，然後有個走埋黎又係話差一張收工，求左幾次我都話不了，塊面即刻一秒變西，我心諗老奉幫你跑數 繼續企係條街吹風喇你

屌你老母，好人俾你當on9，咩世界？唔可以有人性嗰啲先叫人？

好人碰上壞人就會咁
就好似譚仔食清湯同小辣

加小辣都好撚辣
mk妹好人有限

見到最好當睇唔到

樓主你心地幾好
見到好人就要幫
唔好因為今次信錯人就對所有人失去信心

因為香港地好人同壞人比例大約係六四比
就好似泛民同建制得票比例咁

無任歡迎👏🏻👏🏻👏🏻

佢個腦搭的士走左

香港真係就黎冇救，啲人成日話其他國家點點點，其實香港人自己都係半斤八兩 我哋根本冇資格屌台狗同蝗蟲

九龍灣橋底有個高妹 有冇人知我講邊個?

係九龍灣都試過 德福一行出黎去megabox方向 又係有個MK妹過黎話幫佢簽個名佢就收工 咁簽啦 簽完佢問我去邊我話睇戲 之後佢就話咁岩啦跟我黎megabox一轉啦 好彩我轉數快拿拿林話去九展睇

正常，間嘢同沙田某健身啲sales係同一條line
去完沙田見到佢哋，weekend又喺荃灣見到佢哋
特別係嗰個臭閪死肥婆，閪臭咪撚行出街啦

佢哋要人幫？幫佢問候佢老母就幫

仲以為樓主話荃灣巴士總站個間

mk妹真過份

笑死

開張個陣有幾條肥仔派傳單
次次見到忍唔住笑

你話你join左p記囉

試過上去旺角FAC 同佢地玩
佢話唔攞信用卡出嚟唔俾走
跟住攞咗張冇錢既Tap n Go
死Sales 信用卡同扣賬卡都唔識分 調返轉問點解碌極都碌唔到

幾年前仆街PHYSICAL已經係咁昆人上去
以前十幾歲俾佢昆左上去 最後走得甩
所以喺香港地做好心係好撚ON9

非法禁錮

我都俾人握9過入去 但入到去係個語氣好撚差既男人serve我 語氣差到轉身走左算

mk妹：
我：

用意何在?

係 佢將你困係間房入面 然後不斷疲勞式轟炸 然後問你有冇信用卡 問你平時人工幾多 跟住叫你交出銀行卡同 身分證 你話唔俾佢就會起晒鋼 跟住捉住你 就唔俾你走 跟住班爛仔sales話：令仔係咪玩嘢啊 我哋呢度有閉路電視 錄左你錄左你話覺得呢個package 你覺得唔錯喎 同埋同意左呢個價錢符合你嘅要求喎 即係可以啦 你而家唔俾先算點先？

其實想告 但係其實如果冇錄音 同埋冇閉路電視提供 根本吿唔入 其實我之後睇嗰啲消委會 我見好多人都中過伏

荃灣果間
有日經過無拎
比佢 ‘摺’左兩聲
真心好on9 摺乜撚野

我都試過幫人收工

癡漢

有次行經個間野 個mk仔叫住我 我唔理佢繼續行
佢就話 係咪撞聾聽唔到野呀
咁你係咪想我屌鳩你會開心d?

個班垃圾 自己唔知自己係地底泥 用埋晒d鳩到唔得既招呃人入會 見人唔睬佢地都仲要背後屌兩句想執返身彩咁
我真係未見過可以鳩屎到咁既sales

次次經過都無人屌我

有次係旺角畀條女叫停左做問卷
我一早講明唔會買任何product
佢都硬係話要畀小禮物我捉左我返去佢office
果然之後就係到sell我保險

咁啱果期工作同屋企有事,個人都好大壓力
我當佢係社工咁傾左個幾鐘計
無買任何野同資料就走左,呻完之後心情即刻好返好多

之前都試過被捉要我收佢張卡
心軟拎完佢跟咗我行勁耐，叫我上去做會員，
我：吓，咁我俾番你啦

好撚多肥西企門口拉客 到底有咩說服力

黃埔間乜撚野air fitness
都好多呢啲撚人sales
阻撚住條街

有次有個sales黎拍我膊頭 話收埋張卡就食飯
我本身都唔撚理佢 佢繼續拍
我即係火起 叫佢 行開啦
條垃圾呆撚左 又唔想柒比隔離個Mk 妹睇
繼續拍我膊頭 痴撚線

你老母生著你呢啲垃圾 真折墮

屌 講起都嬲
旺中對面果間垃圾健身 唔知叫乜名
之前俾佢啲人捉住叫我填問卷 已經係咁一路行一路推
佢地仲死纏爛打 仲要阻住我過馬路
之後俾佢啲人夾手夾腳拉左我上去
俾佢地sell左大半個鐘
過程中有叫我俾身份證同銀行卡佢地影印 但我拒絕左
最後我個人聽佢地sell到燥燥地
成班健身狗喺到一唱一和 就開始係咁hea鳩佢地
Hea到佢地都燥埋一份 先捨得俾我走

所以大家再遇到依啲健身狗 千祈唔好忍呀！
食屎啦健身狗

樓主做得好！

有次係正間野門口等過馬路又係有sales埋黎話先生 你幫我收左最後呢張卡我就收得工，我叫佢掉去垃圾桶咪收得工
又係鳩up一大輪野又話有人係入面睇住佢，要我親手拎張卡片唔洗做其他野就收得工
當然，我無咁on9拎佢張卡，淨係派張卡就收得工既一早就搞掂 要四圍R人收卡一定有問題

係咪眾安街果邊 好彩上次經過冇理啲mk妹

之前喺門口等過馬路 有條mk妹走埋黎問我攞左卡片未
我無視佢 繼續玩手機
跟住比佢話冇家教

個肥婆叫Suki

Diu我都試過
又係ffg
又係話做埋份問卷幫佢收工
又係要入佢間館參觀
不過我死都話唔參觀吹咩
辣殺!擺晒d以為自己好有型嘅大隻佬以為自己好索嘅g

巴打又住個頭呀

ffg有冇拉根服務, 有冇女女幫拉根, 好撚緊子孫根

巴打住個頭

個個都話差一張架啦，我上次都係

旺角d妹妹仔會用個胸頂住你，荒死你唔夠膽繼續行前咁

有咩用？

每次返工放工經過都覺得呢間ffg既老細一定係無腦，搵埋啲濕鳩嘴賤肥婆 矮仔 排骨 黎sell，說服力究竟係邊？

Btw見過有女係入面做完gym出黎 fit撚過門口啲肥西

臨時演員都係演員

同佢講你卑我入我咪入囉

今日係MK都畀人用呢招 不過我唔信佢真係得一張 之後keep住行

屌你/屌你老母
無圖仲開post

有無人帶隻go pro上去同佢地傾下計